大時代準備來臨

想辭工，全職炒股

買買買買買 買買買買買岩

全部既錢買跌

鄉土有條友24800開始做淡

水尾先黎辭職?

人地可能做沽呢

呢度21900已經睇淡

玩野

幾千點就玩唔起 不如返歸瞓覺

準備搵工了

個個都估大時代通常出事

今次既升法唔同 係慢牛
而且仲只升強勢股 並唔係炒曬全部野

根本好多細股仲係一沉不起

大股有衍生工具，又有業績又有派息
之前又有仙豪股爆，搵鬼同你炒細股咩

係 所以就算係有泡沫 但都唔同上次大時代既泡沫

上面咩事3個月升咁多叫慢牛

上次幾日頭也不回2000 點 以家算快?

咁都叫多，港交所日日升十蚊個陣，巴打中學畢業未？

2015年3、4月個次，日日升超多，去到29x d人重繼續入貨